唔准Google, 講唔講得出08年有咩好歌

粤國韓日歐美都得

Mr. Children - Gift

Greeeen - kiseki

北京歡迎你

林峰 愛在記憶中找你

比比鳥 - 傻小子

we are ready

囍帖街？

Bigbang - Haru Haru ?
周杰倫 - 稻香?
囍帖街都好似係08?

囍帖街

=完=

最記得就一定係周杰倫出魔杰座
跟住同樣好記得果年叱咤
櫻花樹下 舉高隻手 囍帖街

就算世界無童話

五月天就出左首如煙（後青春期的詩）
林宥嘉就出左殘酷月光

呢兩首就記得係07、08呢兩年 唔肯定 岩岩就查證左

有耳的棺材

歌頌
ten days in medhouse 成隻

酷愛
櫻花樹下

逼得太緊？

k歌之王(黃宗澤版)

周杰倫 給我一首歌的時間 稻香 時光機 蘭亭序 花海
囍帖街
眼睛不能沒眼淚

Katy Perry- I kissed a girl
Beyoncé- Single Lady

2008年度傑出金獎得主係...
2008成個腦淨係諗到呢個

Falling slowly ?

一定係的士陳個架的士
其他唔記得了

Perfume - dream fighter